---
title: >-
    شمارهٔ ۴۸
---
# شمارهٔ ۴۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>به هردم از غمش هیها ولی یاری‌ست بی‌پرواه</p></div>
<div class="m2"><p>ندارم غیر او ماوی، ولی یاری‌ست بی‌پرواه</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>ز عشق آن پری سوزم، درون خویش می‌جوشم</p></div>
<div class="m2"><p>تبه شد کار امروزم، ولی یاری‌ست بی‌پرواه</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>به عقل خویش معقولم، به نزد خلق مجنونم</p></div>
<div class="m2"><p>نشانه‌وار این جانم، ولی یاری‌ست بی‌پرواه</p></div></div>
<div class="b" id="bn4"><div class="m1"><p>طریق عشق می‌دانم، ز درد اوراق می‌خوانم</p></div>
<div class="m2"><p>به رخ دلدار مفتونم، ولی یاری‌ست بی‌پرواه</p></div></div>
<div class="b" id="bn5"><div class="m1"><p>شبی بازی دراندازم، شود ظاهر همه رازم</p></div>
<div class="m2"><p>سر خود را فدا سازم، ولی یاری‌ست بی‌پرواه</p></div></div>
<div class="b" id="bn6"><div class="m1"><p>منم یاری نه آن یارم که دل از دوست بردارم</p></div>
<div class="m2"><p>به هردم خون جگر خوارم، ولی یاری‌ست بی‌پرواه</p></div></div>